發覺次次搭地鐵我一坐低之後隔離個女仔就會企起身

其實佢地係咪全部係某個秘密組織成員
一齊做呢個動作傳緊啲咩暗號畀我?

臭毒撚
點解d死毒撚咁有自信出街

我無, 無, 無, 無臭味呀

real?